成日話大隻佬屈突果班肥/瘦毒撚真係好悲哀

咪撚再用班韓星打飛機，話港女唔鐘意muscle
你要搞清楚，班女最主要係鐘意韓星個樣，唔係瘦！更何況你地講所謂瘦既韓星都係有少少muscle，有做gym（e.g GD)，更唔洗講有一大班韓星都係算大隻(e.g Top)

唔該你地，想增加自信心/食女的話，請離開你間房，忍忍真真做下下運動啦

辣殺

對唔住囉

同意大隻係好
不過唔覺啲寒星大隻

屌，認真top都叫大隻！？

哦

其實要靠大隻先有女 仲悲哀

真係靚仔 洗撚大隻咩
有分大隻陽光型 同 白臉書生型 架嘛

你講太陽大隻都好啲丫

最鍾意睇肌肉阿叔 想吉佢地

大隻真係其次
係最後果幾下爭札可以mentally打造一個真漢子出黎

香港周街都係基佬那型

只係認同最後一句

認真練到咁大隻把撚咩
四肢發達 頭腦簡單
我瘦但靚仔咪仲有用